點 解 證 監 會 仲 未 查 麵 咪 媽？

操控股票市場
疑似內幕交易
製造市場恐慌情緒

應該學musk咁每次發言要過法院批

但佢仲可以瘋狂9up

比人hack左姐

媽咪面都話自己比人hack

我信佢老味
男人大丈夫鳩叫完又鳩縮

係

Check過 same ip

連Buffett出黎口術既內幕都知
次次d野反向
而佢平時d中文又怪怪地
件事可以得出一個結論

佢就係畢菲特本人

中文怪因為用 google translate

佢同李小加好FD

因為香港個個廢的

其實你地有無諗多左 可能佢只係一個普通人
不過由未來番黎

媽咪麵一夜坑殺30萬連登仔

其實佢應該係專業人仕，只係特登扮傻

地政總署署長都比人調走啦

幾時查到麵神

查到麵神時連證監都比人調職

證監會職員 : 你宜家涉嫌操控股票市場 我要帶你返去調查
麵神 : 祝你身體健康
>>

即刻全身爆炸死

佢係撚男人

佢係面神

股壇白起

大dodo
火燒連環船

戀與媽咪麵